去左轉電腦展，覺得自己好似洗緊樓

痴撚線賣電腦同打機著到咁少搏咩

10

唔知幾錢先夠包起條女
不如直接開個靚模展算數啦

9

d女正到

8

7

5

3

4

2

1

樓主老母rip

頭先洗樓見到樓主老母拉緊客